<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0"><channel><title>Dunaújváros, türelmes</title><item><title>megközelíthetetlen tűzcsapok-[82526] (-242)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2021.05.04*\nválaszra vár: *2022.02.20*\nhatáridő: **2022.03.22**\n---FRISSÍTÉS: 2022.02.20\nA Fejér Megyei Katasztrófavédelmi Igazgatóság nem válaszolt 30 napon belül.\n---\nFRISSÍTÉS: 2022.01.05\nA Fejér Megyei Katasztrófavédelmi Igazgatóság nem válaszolt 30 napon belül.\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.11.24\nA bejelentő hozzászólása: 'Tisztelt Illetékes!\nBizonyára elkerülte a figyelmét, hogy az előző hozzászólásomban megadott linken ( https://umap.openstreetmap.fr/hu/map/megkozelithetetlen-tuzcsapok_681888 ) elérhető térképen valamennyi, a bejelentésben érintett tűzcsap (egyedi azonosítóval és a helyszínen készített, dátummal ellátott fényképpel/fényképekkel) fel van tüntetve. A tűzcsapok helye tehát pontosan beazonosított.\nTovábbra is kérem a veszélyes állapot megszüntetése érdekében szükséges intézkedésüket! '\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.11.20\nA bejelentő hozzászólása: 'Tisztelt Katasztrófavédelem!\nPéldaértékű, ahogy a feladatot lerázzák magukról!\nA hatályos OTSZ (Országos Tűzvédelmi Szabályzat) 66. § (3) bekezdése szerint 'a tűzoltói vízszerzési helyeken gépjárműparkolót kialakítani nem lehet. Ezeken a helyeken a parkolási tilalmat táblával és – a tűzvédelmi hatóság előírása esetén – útburkolati jellel jelölni kell'.\nNem azért fordultam Önökhöz, mert ilyen kedvem volt, hanem azért, mert az önkormányzat, amelynek a bejelentés többször is el lett küldve, a füle botját sem mozdítja. Az OTSZ alapján az útburkolati jellel jelölt parkolási tilalmat a tűzvédelmi hatóságnak kell előírnia.\nTermészetesen nem felelősségrevonást szeretnék, bár ahová a felfestés ellenére továbbra is rendszeresen parkolnak, az is meggondolandó.\nA https://umap.openstreetmap.fr/hu/map/megkozelithetetlen-tuzcsapok_681888 linken elérhető térképen remélhetőleg minden szükséges információt megtalálnak.\nTovábbra is kérem a veszélyes állapot megszüntetése érdekében szükséges intézkedésüket.'\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.11.06\nA bejelentő hozzászólása: 'Tisztelt Illetékes!\nBizonyára elkerülte a figyelmét, hogy a probléma bejelentése több helyszínre vonatkozik (Ez látható a bejelentés címéből, leírásából és a bejelentéshez, valamint a hozzászólásokhoz csatolt fényképekből.)\nA fényképek eltérő időpontokban készültek. Az, hogy Önök egyetlen időpontban nem találtak éppen a tűzcsapon parkoló autót, nem jelenti azt, hogy nincs probléma, mely látható a fényképeken (mellékletként az eddigi fényképek közül összegyűjtöttem a szemle helyszínén készült képeket), illetve látható a tűzcsap környezetében (keréknyomok).\nTovábbra is kérem a veszélyes állapot megszüntetése érdekében szükséges intézkedésüket nem csak erre, hanem valamennyi érintett dunaújvárosi helyszínre.'\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.10.11\nA bejelentő hozzászólása: 'A helyzet változatlan.'\nA DMJV PH Városüzemeltetési és Beruházási Osztály nem válaszolt 60 napon belül.\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.08.08\nA bejelentő hozzászólása: 'A helyzet változatlan.'\nA DMJV PH Városüzemeltetési és Beruházási Osztály nem válaszolt 30 napon belül.\n---\nFRISSÍTÉS: 2021.06.12\nA bejelentő hozzászólása: 'A helyzet változatlan.'\nA DMJV PH Városüzemeltetési és Beruházási Osztály nem válaszolt 30 napon belül.\n---\nA városban több helyen is a föld alatti tűzcsapokra, vagy közvetlen melléjük parkolnak, lehetetlenné téve a használatukat, ellenőrzésüket.\nKérem megfelelő eszközökkel (pollerek, korlátozó jelzőtáblák, útburkolati jelek, ellenőrzések, felszólítások, bírságok, ...) akadályozzák meg, hogy akár időszakosan is használhatatlanná váljanak a föld alatti tűzcsapok.\n[[https://jarokelo.hu/82526|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.95725938</geo:lat><geo:long>18.95136031</geo:long></item>
<item><title>megváltozott forgalmi rend-[83005] (-431)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2021.05.13*\nválaszra vár: *2021.05.13*\nhatáridő: **2021.09.14**\n---Megváltoztatták a forgalmi rendet (megszüntették a telezöldet) a Dózsa György út és a Bocskai István utca kereszteződésénél.\nEddig - mind a járművek, mind a gyalogosok - folyamatosan, vagy minimális várakozás után tudtak továbbhaladni a Dózsa György úton. Most szinte mindig, mindenkinek várnia kell. Csúcsidőben gépjárművel akár több ciklust is.\nKérem nézzék meg a végeredményt, vizsgálják felül a módosítást és állítsák vissza a korábbi forgalmi rendet.\n[[https://jarokelo.hu/83005|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.96090919</geo:lat><geo:long>18.92983536</geo:long></item>
<item><title>Ronda Kresz tábla-[84336] (-436)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2021.06.06*\nválaszra vár: *2021.06.06*\nhatáridő: **2021.09.09**\n---Kérem cseréljék ronda elavult táblákat! Köszönöm szépen!\n[[https://jarokelo.hu/84336|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.9626485</geo:lat><geo:long>18.9344992</geo:long></item>
<item><title>megrongálódott jelzőtábla-[91144] (-298)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2021.10.13*\nválaszra vár: *2021.10.13*\nhatáridő: **2022.01.25**\n---Az Aranyvölgyi út és a Venyimi út kereszteződésénél megrongálódott az egyik jelzőtábla.\nKérem a helyreállítását.\n[[https://jarokelo.hu/91144|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.97796713</geo:lat><geo:long>18.92083197</geo:long></item>
<item><title>kidöntött jelzőtábla-[93549] (-254)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2021.12.09*\nválaszra vár: *2021.12.09*\nhatáridő: **2022.03.10**\n---A Velinszky László utcában kidöntötték az egyik jelzőtáblát.\nKérem a helyreállítását.\n[[https://jarokelo.hu/93549|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.95962187</geo:lat><geo:long>18.94688688</geo:long></item>
<item><title>kidőlt jelzőtábla-[96002] (-200)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2022.02.02*\nválaszra vár: *2022.02.02*\nhatáridő: **2022.05.03**\n---A Balogh Ádám utcában kidőlt az egyik jelzőtábla.\nKérem a helyreállítását.\n[[https://jarokelo.hu/96002|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.96275886</geo:lat><geo:long>18.92980154</geo:long></item>
<item><title>balesetveszélyes jelzőtábla-[96895] (-180)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2022.02.18*\nválaszra vár: *2022.02.18*\nhatáridő: **2022.05.23**\n---A megdőlt jelzőtábla már belóg az útszelvénybe is.\nKérem a helyreállítását.\n[[https://jarokelo.hu/96895|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.97354866</geo:lat><geo:long>18.92796494</geo:long></item>
<item><title>Üres oszlop-[107235] (4)</title><description><![CDATA[bejelentve: *2022.08.13*\nválaszra vár: *2022.08.17*\nhatáridő: **2022.11.23**\n---Hiányzik róla a tábla\n[[https://jarokelo.hu/107235|bejelentés]]]]></description><color>lila</color><number>[szam]</number><geo:lat>46.97712513</geo:lat><geo:long>18.92166356</geo:long></item>
</channel></rss>